屌你老母 熱門post全部講係咪要道歉 爆眼女義士已成為condom

你地班仆街 ，道咩野歉 ，女義士冇左隻眼 ，黑警政府有冇道歉呀
冇呀，仲要話黑衫自己誤傷女義士咋 一直冇承認過呀
琴日黑衫打人嗰班，身份所有野都未查清楚，隻支那種， 扮記者有咩目的又未查 ，望著個畫面 ，就話好暴力呀 ，即刻衝出黎道歉
我好肯定 ，818黑警會派大量狗著黑衫 ，搞事 ，當日唔會有咩狗防線，然後大家個個猜疑大家係咪鬼。
第二日即刻將泛民道歉聲明加搞事影片， 一齊播 ，播足一星期 ，成個運動就正式玩完

我屌曬你地老母呀。 用下腦啦仆街。而家要討論緊唔係我地道唔道歉呀， 係黑警要為攞走女義士隻眼而道歉，要為女義士攞返個公道呀

推

自推 十連

Push

Pushpush

十連已斷

叫爆眼女義士出黎機場同遊客道歉
最有效果
一定勁有形象同民意

push

頻繁的活動令本來可以發酵的事件沉哂底
721
811
要有時間空間俾文宣做嘢，文武兼備！